ohqnsn

拍過幾次拖，小家男特徵如下

1. 閣下高薪厚職 但唔肯洗錢
2. 泊車總會泊街 連幾十蚊泊車錢都唔捨得 所以絕少去商場食飯
3. 想溝女 但會測試條女比唔比錢/ 肯唔肯AA
4. 約會時間要人就
5. 第一次約會AA制
6. 識得幫條女做小恩小惠，如拎披肩、拉椅，但實際上既野唔會幫
7. 第一次約會食food court/ 茶記/ 飲野
8. 第一次約會唔會諗做咩
9. 一講到AA制就玻璃心

？